何君妖死性不改，幾時收佢貔？

元朗葡萄園

起佢底，圍佢！

最後席位

咁快就現眼報。

推啦。

大快人心！

好耐冇笑過，而加真係笑咗。

咁快就現眼報！